火影忍者歌曲一問

其中有首歌歌詞係 oh happy day! 全日文
有冇人知 係邊一首？ 搵咗好耐都搵唔番 細個好鍾意聽

We are fighting dreamer ~~~